NIU價值投資圍爐區

屌你幾時先升返上去

冇價值點價值投資？

揸Niu不如踩單車

五十萬買架 中國制電子垃圾都叫價值投資

自嘲緊